============================================================
KBO 챗봇 질문과 답변 모음
============================================================
생성일: 2025년 09월 23일 11시 56분
총 질문 수: 20개
============================================================

【질문 1】
Q: 오늘 경기 일정이 뭐야?

【답변 1】
A: 📅 2025년 09월 23일 KBO 경기 일정 (4경기)
==================================================

🏟️ 경기 1: KIA vs SSG
   📍 경기장: 문학
   ⏰ 경기시간: 18:30
   📋 상태: 예정

🏟️ 경기 2: NC vs 롯데
   📍 경기장: 울산
   ⏰ 경기시간: 18:30
   📋 상태: 예정

🏟️ 경기 3: 키움 vs KT
   📍 경기장: 수원
   ⏰ 경기시간: 18:30
   📋 상태: 예정

🏟️ 경기 4: 두산 vs 삼성
   📍 경기장: 대구
   ⏰ 경기시간: 18:30
   📋 상태: 예정


------------------------------------------------------------

【질문 2】
Q: 어제 경기 결과 알려줘

【답변 2】
A: 📅 2025년 09월 22일 KBO 경기 결과 (1경기)
==================================================

🏟️ 경기 1:
📅 2025년 09월 22일 문학에서 열린 두산 베어스 vs SSG 랜더스 경기 결과입니다.
🏆 두산 베어스 9 - 2 SSG 랜더스로 승리했습니다.
⚾ 경기 흐름: 두산 베어스은 고른 득점, SSG 랜더스은 8회에만 득점을 보였습니다.
🎯 선발 투수: 두산 베어스 곽빈 (5이닝) vs SSG 랜더스 앤더슨 (4 ⅓이닝)
💥 홈런: 강승호8호(2회1점 앤더슨)
🔥 결승타: 강승호(2회 2사서 좌중월 홈런)
⭐ 주요 순간: 결승타: 강승호(2회 2사서 좌중월 홈런), 홈런: 강승호8호(2회1점 앤더슨)

📊 경기 결과 요약:
   홈팀 승리: 0경기
   원정팀 승리: 0경기

------------------------------------------------------------

【질문 3】
Q: 내일 경기 언제야?

【답변 3】
A: 📅 2025년 09월 24일 문학에서 열린 한화 vs SSG 경기
📋 경기가 예정되어 있습니다.
🏟️ 경기장: 문학
⚾ 한화 vs SSG의 경기를 기대해주세요!
------------------------------------------------------------

【질문 4】
Q: 한화 이글스 경기 언제야?

【답변 4】
A: 답변을 입력중입니다 . . .
------------------------------------------------------------

【질문 5】
Q: 지금 경기하고 있어?

【답변 5】
A: 답변을 입력중입니다 . . .
------------------------------------------------------------

【질문 6】
Q: 노시환 선수 기록 어때?

【답변 6】
A: 답변을 입력중입니다 . . .
------------------------------------------------------------

【질문 7】
Q: 이번 시즌 홈런왕이 누구야?

【답변 7】
A: 답변을 입력중입니다 . . .
------------------------------------------------------------

【질문 8】
Q: 한화 이글스 타자들 성적은?

【답변 8】
A: 답변을 입력중입니다 . . .
------------------------------------------------------------

【질문 9】
Q: 투수 방어율 순위 알려줘

【답변 9】
A: 답변을 입력중입니다 . . .
------------------------------------------------------------

【질문 10】
Q: 최근 활약하는 신인 선수 있어?

【답변 10】
A: 📅 2025년 09월 22일 문학에서 열린 두산 베어스 vs SSG 랜더스 경기 결과입니다.
🏆 두산 베어스 9 - 2 SSG 랜더스로 승리했습니다.
⚾ 경기 흐름: 두산 베어스은 고른 득점, SSG 랜더스은 8회에만 득점을 보였습니다.
🎯 선발 투수: 두산 베어스 곽빈 (5이닝) vs SSG 랜더스 앤더슨 (4 ⅓이닝)
💥 홈런: 강승호8호(2회1점 앤더슨)
🔥 결승타: 강승호(2회 2사서 좌중월 홈런)
⭐ 주요 순간: 결승타: 강승호(2회 2사서 좌중월 홈런), 홈런: 강승호8호(2회1점 앤더슨)
------------------------------------------------------------

【질문 11】
Q: 한화 이글스 순위가 몇 위야?

【답변 11】
A: 답변을 입력중입니다 . . .
------------------------------------------------------------

【질문 12】
Q: KBO 전체 순위표 보여줘

【답변 12】
A: 답변을 입력중입니다 . . .
------------------------------------------------------------

【질문 13】
Q: 한화 이글스 감독이 누구야?

【답변 13】
A: 해당 질문에 대한 데이터를 찾을 수 없습니다. 다른 질문을 시도해보세요! 😊
------------------------------------------------------------

【질문 14】
Q: 한화 이글스 홈구장이 어디야?

【답변 14】
A: 해당 질문에 대한 데이터를 찾을 수 없습니다. 다른 질문을 시도해보세요! 😊
------------------------------------------------------------

【질문 15】
Q: 이번 시즌 최다승 투수는?

【답변 15】
A: 📅 2025년 09월 30일 대구에서 열린 KIA vs 삼성 경기
📋 경기가 예정되어 있습니다.
🏟️ 경기장: 대구
⚾ KIA vs 삼성의 경기를 기대해주세요!
------------------------------------------------------------

【질문 16】
Q: 타율 1위가 누구야?

【답변 16】
A: 해당 질문에 대한 데이터를 찾을 수 없습니다. 다른 질문을 시도해보세요! 😊
------------------------------------------------------------

【질문 17】
Q: 한화 이글스 최근 10경기 성적은?

【답변 17】
A: 해당 조건에 맞는 경기 정보를 찾을 수 없습니다.
------------------------------------------------------------

【질문 18】
Q: KBO 규칙이 뭐야?

【답변 18】
A: 답변을 입력중입니다 . . .
------------------------------------------------------------

【질문 19】
Q: 야구 용어 설명해줘

【답변 19】
A: 해당 질문에 대한 데이터를 찾을 수 없습니다. 다른 질문을 시도해보세요! 😊
------------------------------------------------------------

【질문 20】
Q: KBO 챗봇이 뭘 할 수 있어?

【답변 20】
A: 답변을 입력중입니다 . . .
------------------------------------------------------------

